[黃色經濟圈] 有無搞屋契方面嘅律師

因為層樓要轉名，搵律師整張契要兩三萬。
一樣都要洗呢筆錢，唔想畀藍律師賺。
有無巴打巴絲介紹下？

葉謝鄧
老細藍，但班下屬律師黃到金

有無具體到邊個律師？
到時八個黃，兩個藍，俾藍嘅接咗。